是日早餐 餓撚請入。。。

唔夠飽

扑野家

吉野家無得加粉果d 咩

拮嘢家

有呀但時間趕急食唔切所以無加

全部撈埋唔知點解好核突

顏色繽紛
隻蛋幾好食

咁配搭

好耐無食過吉野早餐

炒底呢？

咩炒底 咁早唔食飯

😂食親吉野家都要食佢個炒飯底

好羨慕翼翼可以有胃口食咁多野

吉妹食自己